[後備上陣] 戴偉浚英甲貝利討論區

基本資料：
年齡： 1999年7月24日 (18歲)
身高：175cm
體重：62kg
國籍：香港，英格蘭
位置：防中，中場中
慣用腳：右

青年軍：
2007-2009: 東方
2009–2012: 香港巴塞足球學校
2012–2016: 雷丁
2016–2017: 貝利

職業球會：
2017-2018: 貝利

Bury 賽程：
AUGUST

5 Walsall (H)

12 Wigan (A)

19 Bristol Rovers (H)

26 Rochdale (A)

12m冇其他人企禁區線 ？

唔記得加(2)

18歲黎講係幾勁

屌那星又炒，一場炒2個12碼。。。
好彩25仔出左黎啫